恆指開市後十分鐘升越七百點，顯示國安法及美國制裁對外資並無影響

中國又贏

大量国內資金留入香港

阿爺訓身托市賀美國比nigger攬炒到仆街3

樓主五毛 勿覆